南亞之父準備再一次賣港

陳雲：各位知道否，張超雄的逃犯條例修訂只是包括「台灣」。我要張超雄正名，台灣在憲法上是中華民國。目前我們俗稱的台灣，是中華民國偏安在台、澎、金、馬地區的中華民國政府。中華民國只是暫停在大陸地區行使主權（包括中國大陸全境、香港、澳門、外蒙古、中共送給前蘇聯的東北土地）。
一旦中華民國在台灣的政府宣布同大陸的中共政府合作互相承認或一國兩制統治中華民國台灣地區（例如親中的中華民國政府出現），張超雄的條例修訂就是送中條例。
此外，陸委會已經在之前表明，不會接受香港政府的逃犯條例修訂安排。張超雄不要枉作小人，陷害香港。

屌你老母張超雄
現行制度已經可以移送條友去台灣
你就咪撚再搞咁多嘢啦屌
而家台灣分分鐘係韓國瑜上位 咁同送中有乜撚嘢分別
仲有五大訴求呢？唔好唔記得個4條人命，仲有捱過狗嘅拳打腳踢嘅義士

只有推翻呢個制度，香港人先會拎得返自己嘅嘢
我宣布，邊個仲諗住維護呢個政府同制度嘅，邊個就係鬼

最上一次民調顯示，蔡英文如果參選最大機會上位。

退一步講，
如果韓國瑜上到位，而又真係可以成功出賣民眾，接受九二共識，而機率都係好L低。

再退一步講，就算真係賣左，香港係可以再次啟動法例修訂程序更改。

樓主你了解下背景先好唔好。

再退一步講，根本就唔洗搞咁多嘢，現行制度原本就可以移交
販民打手你了解下背景先好冇